留意到又有人自稱受害人家屬

歷史重演左好幾次
每次都有人開po 自稱係家屬
大家自己思考下

自稱係家屬唔係問題
問題係個個家屬都叫你收皮返屋企
叫你唔好提起件事、咩都唔好做，你做咩都會搞到佢地咁
咁耐以黎得爆眼少女個妹唔係呢個 tone

每次都係咁
之前叫人名都唔好提

推

要開花嘅始終要開花

大家以後聽到自稱害人家屬仲要爆like
就知係咩人